東京食屍鬼re:134 中文

六月幾時死

OT 請問有冇巴打知動畫係咪唔知幾時有第3季？thanks

瓜江又柒左

瓜江唔會死掛

真係凛央

給

四方

大叔好撚型 但又斷手又性 睇怕都係為保護瓜江而死
再俾哂理由武臣加入瓜江
而家開始係唔想瓜江死
另外最尾張圖做乜九 全部赫者模式?

黑磐隻手假架

Frame Out
之前瓜瓜果種暴走
BTW 都話左死勘係凜央黎架啦

六月條賤種狗幾撚時比人分屍餵狗

估計瓜江階段解放失去常性
舊多同外界講當佢喰種處理

六月快撚D死啦屌

一早話左
我買左本jail 書後面直頭有死堪張相

全部都識變白髮

六月知道董香有左金木bb會點

剖腹拎個BB出黎玩

FEEL到佢係會做呢D野嘅人

其實六月係咪純粹嘅痴線

4赫都有齊

呢位係 ？

應該係死堪

呢個乜水黎？

game既主角

佢啲分鏡真係望唔透
就算講左咩名都無咩印象

最尾個月畫乜

姐係邊個？

東京喰種 Jail 男主
可以用晒4種赫子

好亂 媽

本身無留意jail隻game....
search一search個凛央本身咁型仔既....點解變到依家咁.....

有無人知香港幾時上真人版？

依家點

呢套嘢有好多細節都隱藏咗係東京喰種其他系列，佢官方解說完漫畫好少交待，通常唔係跟得好貼都未必知呢套嘢搞緊乜

死堪個樣

痴撚左線...變到癲佬咁既樣.....
仲要本身個設定咁勁....明明好有潛力做主角......

董香死左咪變赫者

董香對應利世俾人捉走？

岩岩睇返第一部
魔猿、黑狗、店長
佢地加埋金木似唔似桃太郎組合

今星期休刊咩

呢排情報都係星期一先有

唔知真定假

唉屌柒咗，冇睇日期

痴撚線 蘿馬係SSS